（突發）大窩口連儂牆被人拆咗，需要人手，急！

大窩口地鐵站連儂牆今朝比黑警拆左

折一貼十，需要附近巴絲去幫手

TG:@talour

希望可以多D人幫手

遍地開花🌼🌼🌼🌼

Push

❗️大窩口地鐵站天橋❗️

重建連儂牆所需物資：
1）普通最平原子筆🖊
2）七彩水筆🖍
3）七彩顔色Memo📝
4）防水底紙📜（牛皮紙）
5）A4白紙🗒 （摺野加字都得）
6）封箱膠紙 （大中小 小加膠紙座）
7）膠化 （痴牆用）
8）剪刀✂️
9）釘書機加釘（造裝飾）
10) 包書膠 (封)
11) 黑色垃圾袋 (擋雨)
12) 印文宣圖 (最新文宣group)
*建議廢老地帶用長輩圖*
*使用無論支持定反對都可以寫*
👆🏻令更多人寫吾會有人過黎嘈🤘🏻
*放鼓勵人們團結一致海報*
*五大訴求海報*
*安撫心情既海報*
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
13）人 人 人 同 埋 人 🇭🇰💪🏻

推

有冇人可以出

召喚荃灣葵青巴打絲打，唔好俾人睇死

拆一貼十

放工過黎

黑警日日返工帶薪拆
咁落去唔係辦法
有無方法防止人拆呢

搞大佢，好似青衣城，大埔果D佢地唔敢拆

等你

出黎，唔可以比其他佢睇死

吹雞呀，荃葵青咁大都冇人幫到手？

Share 出去

放工幫手

得一個絲打睇住，有事幫唔到手，有冇50k fresh grade 連登仔英雄救美

推到荃灣出現連儂橋

淘寶左100支 原子筆， 想拎去大窩口 有冇人收？

收工拎物資黎

已經有有

有絲打收💕

絲打實愛死你

係愉景新城嗰邊，但大窩口饒人

隔離就警署

荃葵青係深藍同紅底
紅過屯元天

仲有呢度500米內有警察總部

安蔭果個比人拆撚哂

房屋同領展班廢中保安阻撚住哂

而家我返屋企都要登記

屌佢老母

唔見有人

召喚勇武巴絲打習

有人啊

加油

Thx

今次想寫5張

拆左咪再寫,唔需要搵人守住

放工先去到

放工買文具過黎

可以安時回報有咩文具不足

荃灣

Ok

有冇巴絲睇緊 而家出

遍地開花🌼

琴晚收工寫完今日就無左

有一個孤零零嘅絲打等你

今朝早趕返工路過見到比人掉埋左一邊
已經寫定左啲memo紙，今晚收工帶埋物資黎

我願望係黑警死全家

特登寫D反對字句得唔得

呼喚坐office 學校 的打工仔
坐係部電腦面前又有影印機的朋友

1）可以去文宣down 圖 （每日update)💯
🔥反送中 文宣谷link🔥

Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

English Channel (Please share) :

For foreigners in or outside of Hong Kong who want to know more or wish to support our cause. Please forward and share our pictures so more people can join our protest!

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

2）整落個word檔到列印📜 撕一印十拿去
痴

3）記住加連儂牆 三隻字（印多幾份）🤘🏻

4）好好善用您桌上身邊文具資源🖍✂️
攜帶出外支持巴打絲打❗️❗️❗️❗️❗️

一陣五點五點半六點放工的你
路過就支援啦🤣🤣🤣您路過借用一下文具姐

柯士甸出口隧道往佐敦方向 本身0900仲見到成牆都係
岩岩1300已經清得一乾二淨

等對家拆唔落手

其實預左有人拆，拆一貼十
但留意下佢地拆完有無扔垃圾，保護環境

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

2:30打俾許祺祥睇吓佢落唔落來幫手啦

有冇文宣圖比我印 收工帶過去

堅持多陣

Pish

用貼紙逐張痴啦
你用返同一種方法
啲廢老又係一嘢抆走晒

拆一貼十 再拆再貼

啲廢老等夜晩無人走去拆
有人投訴食環處又會去清

大家每日經過貼幾張，拆完再貼

收工過黎

屌柒警犬，你我有責

陣間到！

要人呀！

香港人加油

再推 要多啲人睇到

都冇換下
壽終正寢不等於撤回

放工黎!!

長沙灣都係 30分鐘後就俾人拆咗

放工黎

想知比人拆檔果陣可以做啲乜 請指教

收工黎

黑色背心嘅男人

+1

有無人搞緊？我隨時過得黎

我見琴晚TG group 話有人收起左

定係今日擺返都比人拆左

快啲過黎啦

加油 撐住

邊度？

邊到？

大窩口地鐵站

幫推!

集中五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

黑警

條天橋係大窩口地鐵站B 出口

登咩記！

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

建議以軍兵式輪更守護

push

奇怪
明明大窩口從來都係民主黨地盆，葵x就係街工地盆(雖然退哂黨)

今晚再黎支持

淘你老母寶

放係橋得，上次都係咁

絲打等緊你

希望可以成為打咭熱點咁D🐶先吾會拆

推啊

我要見律師

再黎囉

直接寫落去

咁咪好易破壞？

推
可惜我唔近果度

地鐵站A1出口

問係咪住呢棟 填返住幾樓

我9填左

你係咪傻咗

反支那竟然俾錢支那洗？

完全唔知

粗口娟出疑似美少女搶緊大窩口地盤

你都on 99 10蚊人仔 100支筆 你香港買囉 依家我免費送出黎都要俾你屌？

自己喺度幫襯支那仔仲喺度大大聲聲講嘢真係傻撚咗

入面有教點救連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

因為一有人貼上去 唔夠一陣就俾人拆咗

長沙灣好撚多廢老
要做要儲左人先做

各位大窩口巴打絲打收工未

係時候支持下

買緊文具

急需

Memo 紙

筆

同埋人人人人

收工記得黎

荃灣最多橋

有大量絲打

快D支持，召喚荃灣巴絲打

頭先經過 加油啊

10點半先到🙏放工放得夜

多謝支持

經過幫左手

如果有人收工可以過嚟支持下

遍地開花🌼，拆一貼百

i m coming

omw

有無咩物資係缺嘅？ 你地夠水飲？
一陣嚟

原來好多人
我睇佢哋資源都夠

咁仲洗唔洗落嚟

自己諗啦我睇暫時人仲夠
我都走咗返去先

需要啲乜？在附近

惠康

重建之後仲靚左😍😍

天橋附近間小學有狗車 車上有2狗 起度休息緊

香港人好波!

拆1貼10 啊 再拆啊

好波

係咪唔需要人幫手睇住？啱啱放工洗唔洗幫手

支持下就得
Be water 💧
一方有難，八方支援

岩岩有兩隻狗 行過走左

香港都一樣，推倒重建會更好

加油，每晚放工經過會簽

好多巴絲係到睇住

大窩口人唔係拆一貼十，係
拆一貼百

兩邊都有得寫

見到有人寫
拆一貼萬

歡迎大家踴躍報名

屌..剛經過真係要講句..痴撚線㗎..勁到呢！大窩口村人好波！👍

大窩口本身黃底多

咁邨民們記住唔好俾工賊會果兩條女做到區議員呀🙏

葵涌邨黃潤達辦事處外都有塊細板

安蔭邊個位？

上邨許祺祥上屆都差啲唔夠工聯會鬥 今屆兩個女仔日日企街站 好驚上邨會輸

而家轉左惠康隔離條樓梯到
聽日幫手支持下

一早起身出門就見到有人留守
辛苦晒你哋

葵青世界第一！

仲要化行妝⋯好多廢佬buy

係上邨𨋢口宣傳工x 會d 仆街野有無得諗

派吓文宣應該得

真 前排呢兩條hihi成日企係橋派傳單 好多阿婆好受

美色

咪當我地香港人係病貓

拆一貼百！

相比於屯門大媽質素..以上論點係成立的

但要好小心..區議會係單打獨鬥郁D就話抺黑好賤

後生走去奶共嘅 離遠望到已經覺得好嘔心

每日經過佢地同爛口娟張banner 果陣好有衝動想貼龜婆呢兩個字落爛口娟塊面度

爛口娟只要係公開場合屌林鄭老母我立即支持

有兩個警察係大窩口天橋下面好似有行動，小心

我無嘢講

我建議用漿糊痴

而家咩情況

係咪比人拆晒？

岩岩行過見到無晒

有冇巴絲諗住轉頭開檔

有冇巴絲有大窩口條tg group link

係正警署隔離一定比人搞

依家係咪收曬無人開?
葵青撚諗緊今日收工去大窩日定葵芳果度

而家收晒係議員office 不過有好多都濕左 我過緊去睇吓點處理

@ios9573 tg 你試下問佢

如果今晚開 收工拎d memo紙黎 office大把

請問大窩口連儂牆是又比拆了嗎?

仲諗住嚟比物資點知唔見有巴絲， 成個牆無嘥。。。

收埋左咋

原來係咁，太聰明啦 一定唔好比啲藍絲同狗拆嘥

有冇巴絲到左

我係到 有人開咗部電視唔知播乜9

播緊何韻詩 去外國講嘢段野

好滾動

但我冇留意段野講咩
條友啤住我 我走咗去
我見到寫殘體

放工去睇先, 殘體會唔會係屌hocc 架

大窩口人，拆一貼千

剛經過..放番晒出來了！

心聲

I

大窩口 垃圾區

會唔會唔小心助左工聯會區選

蛇齋糉唔會得民心
大窩口應該仲係黃底佔多

唉希望係真 ，我住大窩口，日日落去飲茶就聽到啲藍絲阿伯鬧學生撐警狗。。。 上次69遊行返去仲比鄰居話我收錢

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

呢個邨好極端，我老母同佢班麻雀腳都係屌後生！又貪埋工賊會D小優小惠

大窩口好撚多廢老

大窩口有無TG group㗎請問？

無記錯石頭街白鴿玩左好多年？

起碼22年

連儂牆原意係反暴力同和平，佢地拆既屌佢地姐係撐暴力得唔得？

保皇狗最怕周街連儂牆，宣傳cctvb同報紙唔會出現既野

我都想知 葵青荃灣個大group唔見大窩口細group

返緊黎、略盡綿力

I mean 寫支持政府嘅言論
突顯任何意思都可以寫上去

甚至係佢地折台之前，可以嘗試叫佢寫意思貼係連儂上面

唔好沉迷連儂牆

周街貼，日頭貼，夜晚由佢拆
唔好浪費精力同d垃圾嘈
佢哋就係靠搞事嚟搵食
唔需要俾機會佢哋

又俾人搞，個女人攞D紙係咁影

呢個廢老啱啱撕左連儂牆

會唔會有人印出黎貼佢上去

屌，仆街廢老

琴日6點經過都見到 但無人 以為唔再搞

畀人拆？

岩岩行過見到比人拆左
條橋有個保安守住

收埋佐定俾人拆？

我可以幫手痴 但求下你地唔好守

點解咁易拆？我睇真每一區，屌原來有底紙，咁大道德包袱怕整污糟地方，冇得救，仲望你寫落牆

連儂牆時間完結，請集中宣傳遊行集會

索帶剪斷㗎！企得保安係度守住容許我猜測好大機會係工賊會班人做囉！

無完結，照痴，但唔好死守

連儂牆, 只貼不守

連儂牆得閒玩下就算 唔洗上心 唔係主線嚟
俾d廢老廢中撕咗 轉頭再貼就得
如果玩連儂牆 會令你攰 令你洩咗道氣 千祈唔好再玩

明白

同意

其實大窩口出名老人邨
老野起碼佔一半人口
下大窩口區議員李永達長守咁耐
都係靠民生工作好過工聯會同慣性票先羸
但唔代表下大窩口多中立或黃絲
因為真係好多廢老係呢區
其實幾危險

如果大窩口有廢老動粗
請覆呢個回覆通知
2分鐘本肥仔即到